乃木坂46討論區#298: 迷白苦行 Assemble !

乃Po呼籲:

「勤洗手 別做傳染病 幕後黑手！」

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一至四期生在內，團體目前共有43名成員，而隊長為秋元真夏。其與2015年8月21日成立的櫸坂46、以及2019年2月11日自櫸坂46獨立的日向坂46，構成大型偶像組合系列「坂道系列」。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團名取自坐落東京都赤坂地區乃木坂的「SME乃木坂大樓」，該建築為所屬唱片公司日本索尼音樂的前辦公大樓之一。根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

-NEWS-

乃木坂46 24thシングル
「夜明けまで強がらなくてもいい」
發售中

桜井玲香2nd写真集『視線』
發售中

衛藤美彩フォトブック『Decision』
發售中

山下美月1st写真集『忘れられない人』
發售中

与田祐希 2nd写真集
3月10日発売決定！

堀未央奈2nd写真集『タイトル未定』
2020年発売

乃木坂46成員列表 (最新)

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購,，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本或中國參加握手會、演唱會、見面會，但不要幻想會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦？

．

乃木坂46討論區#297: 与田祐希2nd写真集、3月10日発売決定！

上一個po

二期live9?

搶唔到1001音推留名

25先返
唔想7號又飛

下次比你

祝珠美25單入選拔

熱烈地彈琴熱烈地唱

熱烈地彈琴熱烈地唱

5 本身想放呢個

乃po 首席櫻推留名跟進

柴寶留名
可愛到癲

立即送佢中

新飯留名
頭po個女人咁仙嘅

U 廁撚

楓寶留名

新人想9二期live

講緊國語啫 無事無事無事

小妹都想 怕唔中

新飯留名

新人未抽過 要研究下點抽先

Tg圍爐吹下

巧有得同絲打圍爐

我老婆lm

炸左三峽大壩就得 咩病毒都沖晒出海

冇絲打 一個女飯都識唔到

有都俾你食曬啦 邊有得淨

仙女

你tg有冇改到牙

おはようございます！

矛改到

KIN 矛人應

本身已經變緊形，等多幾年就會自己散

希望支那狗千奇唔好傳染俾任何一個mb

支那狗仆街死

Resident Evil Xi. jpg

xi

終於轉相

都係珍奶

Lm

仲未屌珍珠奶茶老母

睇完民主主義食堂 都幾過癮

收工了 番去開始睇由頭睇一次 乃木坂在那裏 同工事中 睇足四日先

坂道嘅傳奇
脫退算甚麼

如果大佬唔鎖po隔離班晌狗，禾地乃po前線成員會係28號大罷工

仙

九龍新界無得避

正到

置頂未

最尾嗰張假架！

lm

桃

新人留名，最近先開始睇乃

守護孩子

年十

手護孩子（抱住）

LM

禾松

守護孩子（攬住）

8週 幾時開始抽飛？

已經抽完2次啦

禾晚晚保護佢

三條女禾要哂

頭髮亂亂地

MARIKA既展都好多人去，連日向都有去

公開抽

呢個叫搶飛
應該會係開始前一兩個禮拜

禾松對腳無得頂

neru唔知有冇去呢
話哂自己推

#めるみおな #堀未央奈 ちゃん

めるみおなだよん❤︎安定。もう７年くらいの仲☺️✨

上年好似兩次mobile，一次樂天抽，最後先樂天搶飛

上年人地幫抽我都唔記得了
有就好呀，希望中啦，山頂位都可以架
有得去就得

牙廠妹個樣唔同左

想去邊日？我得23，24

我得DAY12 冇老白

day1 有花花

已經有day123成員表演名單？

有講邊個缺席邊日

有講邊個唔出得

花花得day1， 老白得day3，4

如果抽中day2真係喊出嚟
花白都冇

奶PO6周年大型飯聚
出席請填表
歡迎絲打
7/2截

50人截
37now
報名就快

中到已經好好

鬼牙

Who

個衰妹又影得幾仙喎

我花得一日
邊有可能中到

呢個打扮好成熟

誰よりもさゆりちゃんが世界一好き

鬼

我條女蓮十

佢最新輯相好正

原來蓮糖係飛鳥推

但冇見過佢地拍過片嘅？

Yay 嬉しい

成身都冇得頂

26單C

貧乳

正

大和解未

第三張

一隻手一個先 perfect

16碎初夜

今日忙到死又心情唔好，頭先三點幾先有時間食早餐／午飯，一條友去咗Triple Steak鋸扒，估唔到食食吓間餐廳竟然播春紫苑，聽完個人都開心返啲……

講吓乃木坂 Cinema 先。

我一路都鍾意睇戲劇多過睇綜藝，尤其鍾意呢啲咁嘅計劃，一集完爽爽快快，睇吓mb靚樣同演技(如果有嘅話)之餘，又可以畀啲新晋導演試吓新嘢。

以下微劇透：

ep1 牙雀： 故事其實只係16單MV換咗少少個設定，只不過棘人變咗做鵜人，但冇咗雙女主角橋本同7同埋冇咗首旋律咁殺嘅主題歌，得返飛鳥一個有啲獨力難支 (不過鳥嘅獨舞係好睇嘅)。睇返資料，原來連導演都係同一個人，其實點解唔大膽啲試吓新嘢呢？

Ep2 馬拿豬： VR世界嘅故事，真夏演技唔錯，但個男主屬於見到就想打鑊嗰種。個古仔都係咁啦，唔多知佢想表達啲乜。好評黑鬼，once you go black...

ep3 牙松： So far 我覺得最好睇嘅一集，創作力量同幻想會嚇你一跳。係有少少中二病，但有幾個位真係勁好笑，例如準備道具嗰一場。

Ep4 美月：唯一看點：美月，尤其係揸住條茄子嘅美月。可能我資質差，好笑同感動位都完全冇feel，淨係覺得閙劇一場然後樣板式warm結局。

首my rule都幾好聽

under曲全部都好聽

牙蟲要對空氣做戲，交到戲

想食野味

生食老鼠🐭

圖

上面貼咗啦

上面有

其實我覺得蓮加冇以前咁正

老左？成熟左？

じゃん嗰期最正

jm9

之後發覺一早俾mk仔食咗

靚係靚
已經無左天真無邪既感覺

Dodododo my best

卡哇依呢～

最慘鳥推

幾好聽

睇妝嫁啫

點解最慘？

係咪又想係上海搞

一定都係話鳥推
結果最中意七仔Yoda
同最中意白石嘅桃子都frd過佢
依家仲加多個美月

識嘢到...神曲之一 日奈baby c

留名睇sor

Sor

P1應該係堀B影

禾台北live個初吻比佢整走左 記到畢 𨳒

哥哥們要迷月了

唔敢帶返屋企

不能同意更多，但首 Do do do do my best我唔多識欣賞（利申，唔係反蓮，首 トキトキメキメキ 我都好 like）

通常有啲經歷同打擊嘅人演技係會好啲，牙松多得文春迫佢成長

500蚊讓俾我ok?

屎煩黎

滑走路

不用分那麼細

呢幾年under曲都好少唔好聽
除左黑人憎嘅"Under"
同DODODO真係膠左啲

禾純種乃狗

你仆街啦 話蓮加煩膠

Yoda同鳥都好frd

如果冇文春事件，
牙松嘅人氣不止依家咁，可能同七仔白麻花花橋本一齊上神台

滑走路唔cutどうするの

搵唔到 可能舊機冇搬過嚟

Btw 上面原來係自惚れビーチ

唔似牙櫻

係
中文春都可以穩定選拔
唔中仲得了

不過我未入過選拔既一定開twitter屌柒佢

其實Under都係神曲，但肥秋咁樣sell慘情實在支持唔落（仲要sell啲唔sell啲，明明歌詞已經么中晒班長期Under嘅死穴, 但個MV竟然focus埋阿堀呢只係下放落嚟做一陣under嘅mb，班真・Under 成日要唱埋首咁么心么肺嘅歌但連鏡頭都唔多個……）

花

咁都比你見到

唉，蘋果個人設傻吓傻吓咁，但其實係團入面IQ最高嗰幾個之一，可惜少不更事畀文春捉到攬仔………

順勢寫隻歌啫
唱完班Under咪又係under

肥

有錢 又換新機

間中又提下 間中又提下
禾松文春事件仲定時過黑鮑新年po

旋律唔錯 歌詞MV垃圾

純紫血冇乜留意其他團，其實“UNDER"呢個名係咪紫團發明㗎？都唔明做乜改個咁直接嘅名……

鬼叫文廢炮咁耐都冇料到

有 隔離坂staff小巴扑野

Akb總選留落黎
好似係

香港搞得唔得

可一不可再

會變 LUNGSICK

佢有實力做一次c

唔好害人啦

唔想佢哋食催淚彈

今野搵人仔既如意算盤比肺炎打亂左啦

想比舊機成然寺田蘭世

擺展覽姐
禮到人唔到咪得

香港搞過 咪咁貪心益下啲同胞啦

啲廢中 坐商務艙就叻

如果又上海攪，關西人應該會嬲

My珠珠

2020啦 邊度得閒仲比佢C

驚党唔比出街 無人去嘛

代表香港連登奶Po強烈譴責

上海成都準備封城，仲點去展覽

Under C

絕對有，但睇嚟唯有寄望畢業……

邊個係武漢解除咗ザンビ個封印

臭雀去完就搞成咁

日本人氣女團去上海海外live中搭巴士去咗個陌生的村落.....

其實有冇喺香港搞過？

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本或中國參加握手會、演唱會、見面會，但不要幻想會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

小妹新飯 係咪有故仔聽

牙土我真係好愛你架......

排隊先啦

你都大把隊要排

我問係過去有冇嚟過，你答我將來

禾乃po首席推桃機

唔黎過點柒出國際

你體檢牙土第三仲好意思講

咩事？

體檢呢啲seek attention 架遮
冇乜參考價值

「但不要幻想會再來港」，請留意個「再」字

講到臭

係得你個體檢無參考價值咋
其他人有

召喚花牌

有新飯就有人問㗎啦

大家都問過

靠你地傳承

我收唔齊料嫁

啲相唔係咁易揾返，邊會有人save啲咁嘅相落自己手機

禾刀想g

yoda依家先去意大利影

無記錯上年秋影完

去搵返嗰陣個po咪係

問呂大佬

乃木坂46討論區#143：大園桃子世界第一

page 27左右

amazon直接送啦

可以直接去返果幾日既Po

田村：对于賀喜我是以「帅气」来看待的。之前2个人坐电车的时候，乘着摇晃的节拍賀喜的脸靠近过来。满不在乎地说「真佑碳，好香啊」的时候就觉得「好帅啊」。而且，因为能自然地对我说「好可爱」所以意识能够增强。

渣男

我google完依個係第一咋

乃木坂46討論區#66：乃團@C3

揾到了p.35

冇得送入hall 會拒收

佢打比你你落去拎咪得

點好 307係二期live 上次22:20先完場

Rich 到

你張飛摷到好似睇完幾年咁

放喺銀包手痕睇到

佢送到附近你去拎唔得咩

朋而家正到

睇到一半走

一直都正啦

0155 0210都有機
但唔洗瞓都似

大鄉里未喺外國住個hall唔知
香港campus 已經有自提箱

你晚晚食女飯不嬲都唔洗訓啦

屈夠未牙你

原來係花牌問題 見到有個「大排檔」嗰個花牌咩事？

我以為係飯問題又或者行程安排得好差導致佢哋唔想嚟

禾之前住hall係放係reception然後我開信箱收到通知去拎

巴打不如夾我自己想買幾本

我ok，想買yoda本寫真

仲有呂狗拎神主牌接機
飯衝哂入酒店等mb

咁樣好似會連埋果4本等到Yoda出先送

Oh shit 唔怪得你哋唔想提

珍牙

好似有得揀分開
再唔係揀本雜誌買咪得

乃木攝我都想要，不過信和好似有？

前排睇賣168

大家都係桃推 吾好捉鬼

會自己分開寄

咁我加本乃攝啦

你單推乃

你單推坂道

小坂

禾只推櫻隊+久保

係咪想召喚張圖出嚟

藍血人

你求其加本牙白上次本friday咪夠數

睇錯小坂扑嘢 嚇死

乃po 2大無恥廁佬，廁路比同公廁中

飯都有問題 好似話捕酒店又有 睇live坐底禁手機又有 仲有定點捕member

心裡的花

🌸

禾櫻

yoda ig玩得好開心
btw 葉月

想tg同billy仔聊花花

有啲過份 不過聽過最過份係買機票上機之後棄票 （呢單野唔知係咪真，好彩唔係乃飯）

屌 有聲

我想帶禾花回家

泡狗黎

/
今日も寒いね…
\
#遠藤さくら から
あったか〜〜い差し入れが到着💘

白雪が溶けるほどあったかい✨♨

傻豬著到成隻糭咁

QQ

禾老婆正能到

一姐越黎越qq

藍色4單

白石麻衣､ありのままを解放した27歳の素顔【独占取材】

老白呢條紅色裙都幾蝦人著

洗風向

風向不嬲都係撐禾櫻
民意冇逆轉到

佢仲要有時用另一個ac回覆自己帶風向

送機牙賀喜啲巾多過令外2個加埋

張封面圖影得幾好睇

諗起以前2個早川聖來Id

雖然嗰日我都喺巨蛋見到4期啲巾牙喜碾壓

個時睇到我眼花

賀喜遥香
賀喜遙香

光はどこにある? 僕を照らしてくれよ

營運暗推4期
4番目の光を探しに行こう

暗.....？

gfable

暗推到禾察覺唔到添

有山下gif未

點先可以娶牙櫻

懶得睇多次

早d訓

之前雞皇飯啱啱改期名個期
然後牙侵拎左中村麗乃個名先睇死禾

最近法國你條死廁佬成日jer 禾

禾七正到

好鐘意第一張個feel
個髮型

抵la jer 人jer 到去隔離po

乜能野黎

你jer我先，大家停戰未

群起而攻

笑到我仆街
我都講左同一句野

以為改圖黎

個髮型 個表情 個色調
禾七啊

よめはせいら

反櫻係沉默嘅大多數

雖然好想話你 但駁唔到

禾楓靚到

daughterable

今日先得閒攞

不經不覺我又棄咗麗乃了

社長級

棄推9

想塞爆

冇推過
你就棄推狗 2個月唔使賀喜由第一跌到十名之外

喜咁多人推
禾鋤強扶弱推土櫻

不了

官屍都叫弱

個傻妹第一張相唇膏搽到歪晒

我之前是乃木坂的飯，而我推mb原則是：
「幹你娘塞爆」
沒錯，就是幹你娘塞爆，老子才不管甚麼under三小的，每次加推就是姬芭一大群mb。1期推到2期，2期推到3期，4期我全都要，跟把整個乃木坂的mb都推爆沒兩樣。

我還記得，那個月po的大佬跑來跟我說，這個月特別多加推po和示愛po，不停老婆老婆的，你有頭緒嗎？

我他媽的怎麼會知道。

你咁樣講，轉頭又會有人出嚟 Sor

由你改特別有說服力

屌

同禾嘴嘴完搞到歪左

報左驚未

咪搞禾二奶

炮縮有睇?
我覺得好悶 睇左1集就冇睇

並んでください

最近開始補番乃木英
法國可能係乃團最好笑既綜藝

個腥些幾cute

傳染晒佢地了

maaya返咗嚟之後仲好笑咗
希望日奈子有一日都會

喺日本讀緊書

乃木英種鳩唔係扮

好能餓

maaya+腥些

前前前世

你又阿狗手腳？
無印象你名

成龍老師

牙喜d手指又幾長

Allin夜明

禾白

又要um荷包

冇
跟大佬咁叫啫

等阿狗手腳解答點解炮縮叫炮縮

夜明套衫麻麻，但係四期嗰三條女套校服又幾靚

我全都要

阿叔係高登好耐之前個名有個豹字

禾喜禾櫻禾咩

哦 原來係佢

係 仲要幾乎全部都係我想睇嘅mb 日奈 楓 ol 以前日奈子仲有mvp maaya

好似lemon中間點解要wewewe咁 冇得解

同乃d歌中間會有hey hey hey一樣

同埋新飯會問點解香港會柒出國際一樣

依家D人對新飯巧哈薯

依家日奈子唔正咩

maaya真係可以冠名乃木英

夠鐘點名

shut up and take my money

新年都要點名

唔俾人上頭注香

返工

我要睇乃團上春節聯歡晚會

過黎點名啦

...那颗球

心裏的她

日奈子唔係現任乃木英成員

Report 連仔了

就係你唔俾人上頭注香

又用錯ac diu

report俾連仔

米篤灰

stop啦 做埋啲on9嘢

新年祝奶Po同人
身體健康 力頂肺炎
財源廣進 進貢肥秋

好QQ

Happy New year

祝手腳新年快樂
以後抽乜有乜

年尾準備派帖比大家

祝乃po手足新年快樂！身體健康！抽中飛睇Con！

乃po手足新年快樂 身體健康

一姐真係好正

厚唇

乃po手足新年快樂
祝大家個個歐洲人抽咩有咩

成撚日針鳩住我係咩意思

祝各位乃飯新年快樂、心想事成、身體健康

乃po手腳新年快樂
各位新一年最緊要身體健康

你不如用一個ac算，好難認

光復香港 時代革命

新一年了
祝乃po手足一定要身體健康

新一年祝各乃po 手足早日出pool

唔好話你
我自己都睇錯
「乜我有講過呢d野咩 幾時覆架」

祝乃po手腳推親邊個都入選拔，抽親乜嘢都中。
再祝乃團今年全力上行坂，單單初動過百萬，本本寫真上榜首，同埋重奪唱片大賞！

每隻字都明
夾埋一齊就唔明

唉
做咩咁睇唔開

真呀
關島玩Pow Wow就知
不費吹灰之力搞掂3個

唱歌唔得
最多護法
松推都咁話

唔割繼續愛

新年快樂
祝大家抽飛抽個握爆中

都唔係為你班腥港人拍
今野邊會理依d野

新年快樂

乃Po手足新年快樂
食飽好瞓啦

西野七瀬の冬私服♡ シックな冬配色でおしゃれのお手本！

第一套最正

Happy new year

各位手足身體健康
抽乜中乜

咁都估得到

阿土？

做IDOL唱功都唔係最重要嘅，難道7仔又唱得咩？聽親佢唱solo都係專注睇佢個可愛樣，但其實唱功真係令人汗顏，我係7推都係咁話

大口麗同牙咩私奔咁

伊藤純奈

櫻隊

影得好靚

欲望のリインカーネーション呢首歌畀唔同人跳都會有驚喜 櫻七雀都跳得好正
好想睇禾白禾月同禾Marika跳

根本牙松係人中之龍，又靚又淫又聰明

新飯留名生田推

牙咩瘦返啲之後超正

上網見到花花呢張相
我知佢冇ig, 想問呢到巴打佢啲個人update同生活照會post去邊個網？

唔瘋狂扑野就晒左佢

珍

首歌既重點係托波同矇眼

二期學旅有字幕啦

山下寶寶

好溫柔

祝乃Po手足八週年中アリーナ席
祝禾堀越嚟越靚女

有字幕要睇第二次了

呢隻連鼠好似冇連貓咁正

TB白都好正

年鼠成隻哈姆太郎咁

呢個先係tb

仲發緊育，比啲時間佢

連貓超可愛

佢冇POST相

係囉
咁細個減黎做乜
等佢發多陣肉肉先啦

右邊係鯨仔

1.訂Mail （不過佢冇咩點更新）
2.官網有blog
主要係呢2個，張相就應該係寫真集入埋其中一張

TBSチャンネル1で明日1月26日(日)23:00～「乃木坂46えいご（#のぎえいご）4期生集合SP!!」を放送✨

レギュラーの佐藤楓、新内眞衣、樋口日奈、和田まあや、そして4期生メンバーが2チームに分かれて真剣勝負👊💥ものすごい展開になりました😝

ぜひご覧ください🎶

睇廠妹同金川表演

我今日真係好開心啊

又意淫

呢隻文宣好似好d

我諗聽日一定會更加開心嘅啫 你話係咪呀

早晨

正到爆

係牙，聽日乃木英同工事中嘛

老白扮男人好正 好想比佢打

咦係wo 唔講唔記得咗仲有工事中
咁真係幾開心

打死你

星期日夜晚必睇嘅

新年賀一賀佢

禾晚晚攬住禾櫻隊訓仲開心

禾晚晚都係攬住禾白訓都好開心

死啦死啦 24隻路比

記得上黎一齊睇

買買買

新年好！
祝大家新年有」鼠」不盡的幸福！

法國炮縮成日上支博

乃木坂46山下美月1st写真集「忘れられない人」3度目重版で17万部突破 未収録カット“セクシーバニー”姿解禁

佢係禾同胞

要不是祖國照顧你們，你們早就完旦了

牙松:想要想要

真係好勁

臭

老豆搵仔有無人cap低話祼跑圖

隻眼好靚

佢仲要上武漢跑喎

TBS「ジョブチューン」
放送日時 : 2020年2月1日(土)よる7時～
出演 : 白石麻衣

予告映像
youtu.be/muXdQhQiGqE

詳しくは公式HPをご覧ください。

白石麻衣が卒業しても「今、乃木坂って誰がいるの？」と言われたくない――次世代エース・山下美月が見据える未来 - Yahoo!ニュース

又冇pepe

新美月

日本人民日報

禾耶想要

次回の #乃木坂どこへ は

4期生が日テレ局内を見学👀
MCのさらば森田からのお年玉をかけてあっちむいてホイ対決👆元乃木坂46・市來玲奈アナと遭遇！デビュー曲ぐるぐるカーテンをコラボ‼️
掛橋沙耶香が憧れの人と対面でまさかの涙目🥺
#乃木坂46 #4期生
#さらば青春の光

咩2c

夾到咁辛苦

新次世代Ace

仲未開始夾wo

Push

怜奈外務真係多

正撚到

臭堀心靈又要受傷

我當係祝福語

yoda係咪去左法國影寫真....法國有3單確診肺炎

唔係一早影完啦咩

米蘭喎

記得有條link講話上年秋去影，但搵唔返唔知有無記錯
同埋yoda琴日個ig story先 楓同葉月食燒肉

門牙靚啲

個story 葉月超大

係啵 係意大利
不過有大陸人既地方就有危機 比較擔心d握手會

（女性）
好驚啲飯亂諗野

祝各位手足身體健康，抽到live

要同異性割蓆

唔係點姣仔

今日係初一

一早割咗

好辛苦

咩辛苦

法國ching po圖唔知點解成日死圖

此地無銀？？

仁得濟比連仔filter咗

拜年見藍絲?

谷得好辛苦

想問下8周年仲有冇得抽飛

補link 比你

開佢波啦，噚日團年已經屌咗人

我同學一坐低就比人問「你仲未比警察拉嘅？」
激到即刻拍枱走人

咁撚串 依啲真係要指住個頭嚟屌

好彩最親個幾個親戚同長輩都係黃
仲會課金個隻
食飯都唔會嘈

答佢
你死個日我都未俾人拉啦

對住佢咳咪得

依家對住個班人咳兩咳仲唔嚇死佢哋

都ok 但唔屌返兩句條氣唔順

如果嚴重上黎真係希望乃們可以咁著出握手會

睇住班撚樣又驚又冇口罩仲要一副你咪撚行過黎呀嘅樣仲過癮

即刻搭佢膊頭

感謝Sony 延遲25單
吾系禾老婆們依家就要準備握肺炎手

有畫面

咁多位手腳新年快樂 身體健康
新一年個個都抽到live

如果搞到冇得渣老女人點算

日本仔準備暴動

屌中国狗老母

推遲握手會活動

大切なお知らせ

thank you!

好想快啲睇牙

聽日就有

擔心下次bd live 先，開左比d 中國人抽

一齊中招係咪可以同member一齊隔離

音game 排名送好多張櫻隊focus

就算無開都有一班人去

毒瘤

我得依隊cheap雞去打
我想攞頭2000個張SSR

我連一張櫻隊ssr都無，要拎2000個張就要課

應該有 等公佈

柴寶好q...

恭祝奶po全人身體健康
抽乜中乜

識嘢

zoom 落去我以為會變臉

琴日20抽中咗一張
Btw個活動introduction 好正
一期生

20抽中到咪算好
最後の円陣

兔仔衫得果兩頁仲要得上半身
影相佬收埋收埋幾多

好女仔

拍一次寫真影左應該有過千張 你話嘞

我(女性）嚟架

答佢 記得帶口罩呀 唔犯法架 唔係驚你無命睇我比狗咬

4期仁月

點解變咗紅字嘅你

有yoda有花有賀喜

btw
禾聖啊

聖仔就係聖仔，唔係人哋嘅替代品

報名學攝影未

收到wind依家訂喵難左

仲加多首告白之順番

yes =禾老婆

俾啲新年氣氛

美月二號

冇，等一般發售搶啦

禾年超可愛
專登提你up左blog

禾年行清純不良路線的

sor

一抽入魂

山崎玲奈係咪真係識中文，點解我完全聽唔明佢噏乜
松村反而聽得明

佢話佢有學
但係應該半桶水

佢成篇blog都打中文喎，仲話係打中文先，再譯做日打多次好難

如果真係佢自己打
譯做日文有幾難

同埋聽同講兩樣野
有d人都係識睇日文唔識講

點知佢，所以就覺得奇
喺演唱會仲幫mb翻譯，但係我完全聽唔明佢噏乜。mb講嘅中文反而仲聽得明啲

演唱會果d有稿
照讀架喳

有稿讀有得練都係聽唔明，仲衰過唔鹹唔淡，overture條片人設仲話係中國愛好者

慘，無乜人設寫落去

山崎似識寫唔識講

話哂大年初一，大家記得今晚同花奶「嚦咕嚦咕新年財」大戰廿四個東至好瞓

嚇親

升姐了，可以用

對住本書學vs 實戰

阿松話哂去左Big6住左個幾月
發音個d應該好過怜奈

有返啲以前嘅堀味

屌打隻臭雞啦

唔知佢牌品好唔好

住過

Me,聽同講都好弱

舊年5月既事黎
問今野請假去左上海

禾首席櫻推決定屌你

你乜都推

招呼幹部

想奶爆禾年眼邊粒墨

禾不嬲推櫻隊

珍 12月握個陣
聖仔個口氣勁嗲之餘對眼仲好似識放電咁

仁

仁得嚟又傻更更咁
好想攬住禾聖

三田麻央又回歸

上面啲手足咁天真

摸摸call

秋季旅行

今次禾撐你啊，真櫻推

好想揸聖仔

你全揸又唔去

巧後悔冇揸四期

大把機會

全揸排完禾白同雀其他都收晒皮，係得返年十未cut先揸到
仲點轉場揸聖b

大把機會你揸啦

年十呢啲粗重野留俾我咪得囉

佢好神心 個握去握一個

典型亞洲學生通病

你個廁佬排隊啦，個個mb你都啱

睇錯凾以為音推

睇錯名

ソンナコトナイヨ

想丟左啲粗重野

證據確鑿了
你反年

一向拉

冇推矛反

gonzo

花奶係個樣普通少少 其他方面都算正

有時都幾靚女

花奶谷歡迎你

有？

好濕的 momoko

冰能個黎架
禾得呢個ac，絕矛分身

返睇上年乃木英 momoko勁qq

*乃木英SP

唔太清楚 我本人唔迷花奶的

我條仔

じゃ~~~ん

似係同自己條女講

幾千天近況幸福嗎 每日忙碌嗎...

手腳們有冇掛寶同年十wallpaper

同小妹禾講

又係你自己講

唔好同小妹爭仔啦

做得牙喜條女就預左

渣男賀喜周圍溝人

我哋日日都好忙 不過好充實

やばいやばいやばすぎる
佐世保に遊びに来てたら『バナナマンのせっかくグルメ！！』の収録あってて日村さんがいた！
しかもインタビューもされた｡
スタジオには設楽さんと白石麻衣もいるってまじでヤバすぎる!!
バナナマンと乃木坂大好きってことラジオ聴いてるってこと伝えれて良かった！！！！

仲會上せっかくグルメ
會唔會上埋沸騰words

牙喜仲係唔係好慣玩依類劇場/扮可愛

係咪幫牙白鋪定條タレント嘅路

宣傳手機2
希望會上埋Vs嵐

呢張幾令

乜咁啱

個個都用11

まいやんの出演予定の番組が多いのでまとめてみた

2月1日(土) ジョブチューン

2月9日(日) 行列の出来る法律相談所

2月25日(日)FODドラマ第10話

2月放送予定 ぴったんこカンカン

バナナマンのドライブスリー
2月半ば

バナナマンのせっかくグルメ
未定

#白石麻衣

見佢宣傳輸晒俾美月，禾地文宣組要幫下手

好多香蕉人

最尾個張隻眼搞咩

而家既對手係Yoda

来週から讀賣の土曜連載にまいやん！

鄉下妹

好多白麻睇

係美月對手係yoda

哂電話

個樣好似以前摺錢紙

仲有用索尼好女仔

係酒店見到啲咁嘅女人 你會覺得佢係咩

係idol

一個字 貴

隱藏s

牙柴呢段cls

dnlm 中伏

@手足 柴田䄂菜

有奶

食屎啦你
認清真假柴寶 你我有責

櫻隊ig 0.1秒即時動態 cap咗幾次先睇到
有冇人知up wt

點訂？mail 係指實體信？

食飽dllm

email

怇話有條友問左佢野
原來係月月問既
海膽加布丁 怖い怖い

嚟緊想見花花，可以有咩方法？

海膽整既布丁同布丁整既海膽邊樣正D

LIVE OR 全握 OR 東京捕佢

仲有睇花花演出嘅舞台劇

幾時有live, 好想搶飛
全握都可以諗諗

咁點解難咗？

好女仔既相機質素

美月寶寶著呢件衫簡直係引人犯罪

動態QQ

有冇人去過？

#のぎおめ 8日目／ #のぞきおめ 👀💕
本日の#のぎおめ は堀未央奈さん😍
壁の向こうから控えめに…？？

『カップスター45周年キャンペーンサイト』→

#乃木坂46 #乃木坂 #堀未央奈 #カップスター

柴寶qq

乃木坂46路線図

牙

好撚核突牙

舞台劇應該最易見到

My bird

第一張

新發表！
讓大家久等了！
乃木坂46的官方抖音今天正式開始了！
抖音號：乃木坂46
希望藉此能夠拉近和大家的距離，
會勤更新的，
還請一定要關注哦♪
會有很多抖音限定的特別視頻哦！

Hehe

鼠年繼續做乃共坂

跳船要趁早

唉

伊伊

有得拉近距離真好啊

一姐蕎麥麵必去

三坂應該都冇得避

隔離都收左皮啦

平手坂無平手

啲動畫同音樂係想點撚樣

最後嗰張好gfable

でら其實價格合理
而且都多齊set

尾2嗰張好靚

好靚

你還有晌呀

我覺得同大須市場差不多
上次幫手足買美月慾衣大須平1000円

晌鬼

乃木坂mail要收月費 訂咗就可以收到指定成員send嘅email，mail嘅頻率因人而異，有成員一個月會send 70幾封，亦有成員一個月一封都冇
訂mail要用日本信用卡畀錢，有啲日本prepaid卡好似都得，點解難咗就要問返嗰位會然

嘩DIU

俾個staff伏入唔到迪士尼

今次冇伏 張張都好q

因為張卡已經封左

我上次買生寫都係大須市場平啲
但でら冇咁迫好行啲

呢2個搞笑牙

其實得閒去東京trio 最平

記得有集sr 禾聖同まゆ爭かっきー老公

矢久保d 靜態相一時時
不過呢set 幾正

中國風

好在生死九成伏

多謝巴打詳盡的解答！
睇嚟要認識花花都係要靠第二啲途徑

開過張

咁多布都引人犯罪 不安

之前用kyash 挽左一個月就封左

人嘅問題

包到伊斯蘭咁啲人都可以想像到裸體

鯨仔派藥

我仲有4000幾円未用

驚俾佢地除口罩肚口水

My wifi

入落paypay賺回贈

2/21有8th birthday live可以見到

最尾q到

好想去近距離睇生田
新飯咩都唔識，想問下巴振點搶飛？
我google過好多都係日文睇唔明
請問有冇懶人網站分享？
我可以自己去睇

冇得加訂喵啫 月額コース得翻三個位

晌係第一個開抖音ac

禾直頭續訂唔到
要搵萬能taobao

Live 基本上冇咩可能搶到，今年仲要劃多咗個pool俾大劣人
如果想見花花就握手會啦，買碟就有券。仲有去睇佢D舞台劇都ok ，機會一定大過睇演唱會。

你點知的

你倆個藍屍又入嚟9c

咁都抽到水

預防禽流感 勿摸活雞禽

鯨妹咁有急才，真人應該係好風趣幽默嘅型棍

你都係

笑什麼 ...

粗重野等我嚟

琴日大家咪傾好咗停戰囉，你m底又想引人jer你

好啦 既然係咁 禾地停戰唔好再互jer

想加入jer 廁佬
可以點join

真就算畢咗業，有舞台劇呢個途徑要親眼見花花應該好易

你咁講即係話中國風=柒

+1ok?

你自己已經係廁佬

樂天有得抽

博愛O 廁佬X

有人jer你咩，最多咪話吓你高大型棍

幾時博愛下pepe

一齊建立抗廁佬統一 戰線,槍口一致對外

咁藝術嘅野搵返啲識欣賞嘅人啦

抗廁路比

非事實
#6有矮能圖

禾地乃po應該成立獨立調查廁撚委員會查下公廁中有幾廁

證據確鑿，佢仲要查啲咩

你上個po張相起碼識打扮下，禾仍然係中學個啲薯仔頭

上次去AW展佢標晒汗個頭塌鳩晒

咁gel 黎做乜

唔gel濕晒會變bar code頭

老婆

係女人

同上一代比真係悶咗少少，始終少有擔正經驗，佢真係好專心地打牌……

變左半乃番

禾跳舞飯

我即刻諗起咖喱味屎，同屎味咖喱

Ending都係唱歌

身為優蛋同真夏音飯 花奶唱歌都幾癡笠笠下

若月佑美 卒業セレモニー 日本武道館（2018.12.4）まあいいか？

甜到漏笑到我成個傻仔咁

櫻隊聽完之後把聲

bingo已經係

音B套野Kktv有得睇 但要轉台灣IP 冇課金仲要得480P真係睇壞眼

廁久保個blog
掛寶只係寵物

係乜動物呢

呢個setting 都有一段時間
我唔係成日睇sr
之前有集sr 巧似系190619
禾聖想同kaki組家庭
點知kaki已經同まゆ組咗
牙櫻係女
牙掛係寵物

乃開埋抖音 成功跟上潮流

楓林咪有

Kktv有第二集啦

倉鼠

D迷櫻猖狂到顛倒是非，明明講係掛寶係佢哋個女，櫻係寵物

吾記得左啫 禾櫻掛都迷 兩個都有巾

寵物屬性
好想知柴寶係咩角色

有個角色係為佢而設

你棄推廁佬

我知 禾老婆

冇棄推過

桜隊個story 又係得0.1秒
唔知邊個問呢今次

似mb

其實係我

小心屎路比咬你

訓咗la應該

啱啱走去睇返 轉咗

我都見到

有冇日文巨可以講講兩張有咩分別

set咗頭

下個禮拜每日都見到茅左

山下P

禾桜

隻眼真係幾大

趙薇

禾第一次睇都以為趙薇

牙土

好耐冇見禾土喇

有個櫻字嘅心目中得櫻隊同禾櫻系正

摩牙

25單頭排未

橋本係咪過緊佢憧憬嘅普通人生活？

休完咁耐希望點都有個選拔

過左好耐啦
係你地成日召喚亡靈

佢同我一齊幸福緊
仔都生埋

一個有故事嘅女人真係斬得哂所有演藝事業關係，唔似支共啲前領導人咁

啲藥送曬去武漢唔夠派？

佢太吸引人

即係橋本環奈？

依家先知原來スマートニュース有乃木坂チャンネル

我官網搵到抽獎link
但搵唔到公開發售網頁

你有道理
但黎緊新碟嘅握手會花花會唔會冇份

講起舞台劇，呢到有冇巴打睇過上年花花嘅 Les Miz?

原來上年花花有做Les Miz 但我錯過左
唔知下次幾時先再有機會

之後先有得抽/買
Keep 住留意官方消息

之前有乃cm

好能凍

是日初二,早晨各位

唔夠透

第一眼睇錯掛寶大肚

日奈子

又關你事

禾白：屋企D口罩用曬點算

掛b太可愛
禾握完個反應同呢條友完全一樣

廁

加推禾掛寶未

新舊一姐交接

廁佬

隻腳

得閒無事就FF

禾掛寶關你咩事牙

有禾白係到，七仔最多都係二奶，點會係一姐

我覺得七仔待遇好過白